央視認證夕爺港獨

呢啲咁嘅19文係得支那人先鍾意睇同代入感

不要下架林夕的作品你地唔配喎

夕爺開得聲即係唔care你班支那奴點諗啦

林夕開聲批評政權就屈佢港獨 上綱上線
就算係港獨都唔係冇德la 連乜嘢係德都唔知 唔怪得佢哋一啲德都冇

下面一堆支那人係到話 愛護國家唔算德嘅話 唔知有咩算係德了

唔係bam咗佢好耐架啦咩？

已經去咗台灣 日日呼吸自由空氣
央視講乜完全對佢無影響

不過大家一用百度search, 一首歌都冇分裂國家？who?

中國人真係金魚記憶，無人記得係中共玩閉關鎖國搞批鬥大會將精力放喺個人崇拜然後就出現貧困饑荒，依家重新同國際接軌就變成中共嘅功勞

5mao：你講果d歷史係假既

張國榮確實在90年代演過 共產黨員 ---《紅色戀人》

支那人學人講道德

批鬥佢啦
好似你地批鬥支那國歌既作曲填詞人咁